這將意味著整個美國政府大廈都成為壓制保守派的工具。 知識產權對美國製度的戰爭Zack Beauchamp | 2021年11月19日|Vox 
 一些室內大小的作品——尤其是“外部”，一種自給自足的峽谷——以與公共建築相同的方式建造。 畫廊:簡陋的材料產生非凡的藝術|馬克·詹金斯| 2021年6月4日|華盛頓郵報 
 多年來，居民們一直懇求市政府把這座漂亮的紅磚建築和兩英畝的土地改造成許多社區認為理所當然的那種社區中心。 在華盛頓特區常青城的住房攤牌中，孩子們沒有地方玩|保羅·施瓦茨曼| 2021年5月7日|華盛頓郵報 
 漢密爾頓說，這樣的火山可以與火星上的火山相媲美，這意味著這次火山噴發可以讓科學家實時觀察地球上的火山生長過程。 冰島的噴發揭示了火星的炎熱歷史|羅賓·喬治·安德魯斯| 2021年4月6日|量子雜誌 
 他們在高中足球場舉行了自己的比賽，這是一個可以容納15000人的龐大建築。 《失去的一年:大流行給青少年帶來的損失》作者:Alec MacGillis，攝影:Celeste Sloman 
 最終我到了那裡，在巨大的大廈外叫了一聲“艾迪”。 “詐騙勳爵”出獄，重回狂歡|Tom Sykes | 2014年8月26日|DAILY BEAST 
 即使只有兩層，這座磚砌的大廈似乎比鎮上的其他建築都要高。 天空廣闊的西德克薩斯:穿越隱藏的美國的公路之旅|Condé納斯特旅行者| 2014年3月18日|每日野獸 
 這是一座非常不穩定的大廈，即使是在它上面建造一個有限的語言機器。 美國妄想先知:羅伯特·斯通的對話|大衛·塞繆爾| 2013年11月15日|每日野獸 
 我還記得我11歲的時候，宗教大廈為我而倒塌的那一刻。 美國妄想先知:羅伯特·斯通的對話|大衛·塞繆爾| 2013年11月15日|每日野獸 
 教堂旁邊豎起了一個舞臺，數百人聚集在一起觀看鞭刑，高呼“真主至大!” 拉毛是誰? 針對馬拉拉的巴基斯坦毛拉|邁克爾·戴利| 2013年11月9日|每日野獸 
 這是一座古色古香、半哥特式、半撒拉遜風格的建築，他們現在走近它。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 賣肉和蔬菜的那棟樓，是一座像寺廟一樣漂亮的建築。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 慢慢地、恭敬地進入這神聖的大廈，然後安靜地就座。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 豐富而柔和的陽光透過窗戶射進來，把這莊嚴的大廈鍍上最純潔的光輝。 《小旅行與路邊素描》威廉·梅克皮斯·薩克雷 
 這座大教堂在英國的大教堂中地位較低，儘管它總體上是一座宏偉的大廈。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲